非散水黨，但而家確實有六四既影子

港澳辦將香港示威定性為恐怖主義
香港警察老屈百姓、防暴包圍機場
按照策略，佢地應該會等職員散場後，就封鎖機場島，然後斷電斷網斷交通，務求將機場內既民眾一網打盡

甚至會搵機會Shoot to kill, 因為到時人數多，消息又封鎖，死人係唔會被察覺既，即使世界睇住也好，都唔會有進一步行動

你地而家就係伊勢長島既一揆，織田信長已佈下天羅地網，特登畀假希望，然後再埋伏鐵砲隊屠殺百姓。咁按照歷史事件，一揆係選擇猛衝織田軍大本營

不過香港不同，你地一要盡力保存有生之力，隔日再戰。我唔會叫你散水，但唔想睇到你地成為長島屠殺既受害者

信長既大軍殺到埋黎喇

小心

伊勢長島大屠殺

1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。

ＢＥ ＷＡＴＥＲ，睇飛機升降日日有，明天請早啦
唔想再有巴絲受傷呀

走走走走

你唔好係度靠嚇啦

寧為玉碎 ，
有十萬人 你都敢殺既話 證明我地無做錯到

嚴重認為 呢家好大量人叫人散水 刻意製造恐慌！

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

我一聽到話所有航班取消
都同朋友話會唔會64 2.0
港共都唔要面到如斯田地
有乜無可能唔發生

想知有無巴打有各國領使館情況

林鄭連七百幾萬人嘅前途都押上，佢心諗區區一個機場算得係乜

的確有咁ge可能, 但唔代表就要退

唔係靠嚇，而係知己知彼，按照機場既地形及絕境，你地就係獨守孤地，遲早被圍殺

治部，已經唔係有六四嘅影子
係佢地想再多次六四出㴝
然後支共名正言順咁支援香港
再張popo當工具推出去受罪